# Programavimo kalbų teorijos projektai

### Apie repozitoriją

Čia kaupiami 2016 PKT modulio studentų projektiniai darbai.

### Projekto nuostatos

1. Kiekvieną projekto komandą sudaro bent 3 studentai.
2. Komanda čia susikuria katalogą(branch) ir ten kaupia savo projekto failus. **Šakos(branch) pavadinimas - komandos pavadinimas.**
3. Kompiliuotų failų (*.exe ir pan) kelti nereikia, tik išeities tekstus ir būtinus failus, kad bet kada būtų galima parsisiųsti ir sukompiliuoti projektą.
4. **Privaloma papildyti README failą su aprašymu kaip paleisti/sukompiliuoti kodą.**
5. **Ataskaita keliama į Moodle!**

**Pastaba:** NENAUDOTI fork master repozitorijai - dirbti savo šakoje. Pull request'ai į MASTER šaką bus atmetami